有冇人教下我apple store & iTunes card點加落apple wallet度

我買咗張$500諗住一陣買VPN
但係唔識加落去

你係咪想redeem gift card

撞下撞下搞掂咗
thx bro

關Apple Wallet咩事
一開始仲以為你想加iTunes Pass

我on9後尾發現係apple store入面增值

好rich

我今個月使到得返1千蚊咋